和理優論黑警與左膠放人行為

大家有發夢，或者有睇影片都知。呢兩個月黎，不斷有藍絲黑社會，休班黑警攻擊或試圖襲擊我地。每當睇到有義士被人打到還唔到手，被人打都唔還手。就好氣餒。點解為香港發聲，為自由發聲要得到咁既待遇？而郁手打人既藍絲被黑警車走放走亦係常態，大家都對此好氣憤好反感。係元朗，721唔夠人多，人地又有武器無得講。到805見到有黑社會拎曬架撐，仆街dc9想攞人命。制止到佢，又有左膠叫唔好打，叫放人。咁你同黑警放人有咩分別？點解要幫/放班齊架撐對付我地既人？

每個人係場運動入邊都有自己底線。你唔忍心睇佢被人打大可轉身或離開現場。你放走一個人，佢轉頭可以出黎打傷十個義士，此消彼長，到時唔夠人制服佢地點算？而被人打就唔可能保持優雅。無心分化。只係想左膠下次叫唔好打同放人時先諗下係元朗被人打，係荃灣被人斬既義士，同埋被人鬧放人既黑警。

建議］ p牌正負評顯示

你係咁打條友同黑警/鄉黑又有咩分別？